只係表面反派，背後另有目的嘅角色有邊啲？

鼬

Ash

魯路修

馬沙

利傑尼

其他留返俾巴打講

海賊王 熊

正想回卜卜

屌
呢個內裡都係反派

成日陰鳩可羅米

魔神奧帝努斯

表面以為係反派里面唯一會幫主角既角色
實際係大反派

胖虎

石內卜

依個直頭係邪惡角色

呢隻野由頭到尾都咁邪惡

魔王級

紅a

眼神好黑好空洞

Thanos

天人

市丸銀

鐵華團

螺旋王

冥王十二宮篇死咗嗰班黃金聖鬥士

一方通行算唔算

萊納?

Laughing哥

曉美焰

英格拉姆
白河愁

疾風境界 魔劍士

佢唔係反派
亦都唔係正派...

貝木

佢係普通毒撚咋....

算得上反派麼..

博士係正派囉

假假地都係欺詐師呀佢

女神戰場原一搵佢
即刻要死死地氣走
仲要比人整爛電話

然後比人需要又要死死地氣返黎

根本同IT狗無分別

其實佢做過乜？

呢套嘢好多角色冇得分正邪

但係每集博士都係反派出現先

比安博士先係正義

火箭兵團
斯洛哥
古魯謝

每個人都為自己既家鄉家人而戰
打仗就係咁，無分對錯

是但啦

打贏個方咪正派

符合標題嘅遊戲角，Sargeras 有冇資格？

恰到KUROMI冇朋友
成日「阿媽話咩咩咩」串人類

jojo 大總統

KUROMI 勁慘, 次次比條仆街陰

我心如明鏡